大家唔撚洗驚中共嫁，佢一郁香港，台灣就愈難搞

比d信心，打死都唔信佢夠膽做d咩

中共好關心台灣，台灣事少，面子事大

所以估計聽日都係口交為主，

表揚下政治，警隊

講下行政長官可以要求出老解

利申，支持攬炒

永遠支持前線
你地有事，我一定捐錢比你地

同埋唔好幻想中共會讓步

有睇支那新聞就知，上面d新聞基本上一面倒抹黑示威，支持政府，洗哂班文盲腦

佢一讓步，咪姐係之前自打嘴巴

［革命online］唔主動攻擊最大嘅問題&正確路障

所有狗今晚曬冷就係想搞掂香港人

郁唔郁香港台灣都難攪架啦

唔係嫁，班台仔無腦，早排韓國瑜領先嫁，係林鄭助攻蔡英文，先開始反cup